自動熄機再自動開機 點搞

情況就係用用下無端端成部機熄左
耳機啪咗聲
之後識自己開返機
但係入到os 就算無用 過一陣都係會再自己熄機 係咁loop
不過無論係普通開機定重開機都好似要boot一陣先真係著

有清下塵 有較大風扇 有拆RAM出嚟擦下 有拆哂機殻power switch d線就咁短路開機 都無用

前幾日開始會無端端上網斷線 但手機wifi上到

第一諗到係底板 第二火牛 仲有無其他可能性

唔記得咗spec

Intel i5 6500
MSI GTX 750 Ti Dual Fan
MSI B150M Gaming Pro
Kingston 8GB Ram
ANTEC TruePower Classic 550W

cpu 過熱 睇左溫度未

如果唔係 就係底版問題

重有可能就係中毒

睇溫度先 如唔得重裝window 再唔得換底版

溫度應該無咩問題 無做野就咁開著部機 三四十度都出事
我都覺底板大機會出事 想睇下仲有無其他可能性啫

之前試過，淨係自動會restart

牛出事

有冇唔小心撳過睡眠

呢幾日我都係咁 可能潮濕加火牛積左太多塵
試下拆火牛清入面啲塵
我部機有裝隔塵網 火牛用左4年 有隔塵網
火牛入面都係有塵 多到嚇死我
又有啲濕濕地感覺
清完就無呢個問題出現 不過好大工程

我部機依幾日都係咁開機十幾廿秒就熄左,之後又自己開設
無限LOOP一陣就無事